最後決定打科興,怕遲下旅行氣泡,打科興先可以去中國北韓菲律賓緬甸.打biontech淨係去落後國家日本南韓台灣個d

打科興有著數一帶一路認證

樓主漏左個地方
果度唔洗一帶一路認證
但係就要打科興先去到